機場行動總結 : 唔完美，可接受，需要改善

群眾鬥群眾